一通搞咩上市啫

你整到個system同個app好似大貓咁順先再諗其他啦

利申:某小氣證券行董事